老實講,有政治/抗爭相關案底會影響到咩前途

除左做政權走狗,有無案底有咩關係?

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

成效

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

會令你搵黃店打工嘅時候一帆風順

搵工梗係要政治審查先啦,只幫同路人

入泛民d政黨做應該一定請

做唔到popo